球星30年後既樣

美斯冇變過

拉莫斯嗰張就係 唔知以為係染咗髮

摩迪

照計人老咗會縮水，再矮啲，可能到時突破160，得一米五幾

會唔會仲好扭啲

尼馬變左任達華

我朗仲係好靚仔

有冇雲加老30年嘅樣

咁撚多頭髮

世一成隻多比咁

巴爾30年後一定變光頭

摩迪都似似地

有冇山神